絕密「黑三角UFO」現蹤美軍基地？ 攝影者：證明存在TR-3B 美軍90年代已經擁有

國際中心／綜合報導

美國德州（State of Texas）厄爾巴索市（El Paso County）有駕駛拍下天空中「神秘三角UFO」影片，由於目擊地附近就是美國最大軍事設施「白沙導彈靶場」（White Sands Missile Range），許多新武器都在此研發，因此讓人懷疑，這個「神秘三角UFO」也許就是傳說中的「黑三角」TR-3B飛行器。拍攝者表示，畫面中捕捉到半空中飛行的TR-3B飛行器，也許這是證明它「確實存在」的證據。

根據英國《每日快報》（Daily Express）9日報導，拍攝者當時開車正要去上班，因為邊等紅燈邊看日出，在往右一瞥後發現，空中有個三角形發光物體，就連續拍下好幾張照片，還錄下影像。

目擊地附近正好是美國最大的軍事設施白沙導彈靶場，這裡研發出許多新武器，也是當年世界上第一顆原子彈的試驗場。外媒報導指出，這座白沙導彈靶場開發的實驗性武器都具有高度機密，因此也被美國視為最密密的軍事基地。

影片發布後，引起不少網友討論，其中有人指出，「這可能是美國監視天空的秘密軍事技術。」也有人認為，「這個三角形UFO看起來就像是一架TR-3B飛行器」。

TR-3B也不是第一次被目擊，之前在加拿大安大略省（Ontario），也有人看見，UFO部落客作者Scott C Waring表示，「它有三盞燈，可能就是一架TR-3B軍用飛機」，但在夜間很難確認。

據《中時電子報》報導，TR-3B飛行器是美國正在秘密研發的反重力飛碟，如果消息屬實，目前的隱形戰機就會成為「科技小兒科」，因為TR-3B圍繞在駕駛艙的「磁場中斷器」是一種等離子加速環，能夠產生「磁漩渦場」，抵銷地球引力的89％，讓TR-3B比地球上所有飛機都輕巧。

原文網址: 絕密「黑三角」現蹤美軍基地？ 攝影者：證明存在TR-3B | ETtoday軍武 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

Fake news

應該支那有高達先係真